而加所有示威應該揸中國五星紅旗，林鄭差佬一定唔敢郁

打正名號清君側、靖內難，為中共撥亂反正